其實祖記係咪得罪左歐洲足協

唔想打強隊埃打歐霸囉

去

關咩事？

唔知